{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007966",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 식스(SIX)"
    },
    "text": "宿泊施設は仁川に位置しており、総客室数は30室です。周辺には市民公園駅、朱安駅があり交通が便利です。韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。各客室には65インチテレビと2台のパソコン、GTX1060グラフィックカードが装備されています。ゲームを楽しめるモニターや機械式キーボードも備えています。ネットフリックスとディズニーを無料で視聴でき、浴槽と純綿寝具類が備えられています。また、超高速Wi-Fiを使用できます。禁煙ルームと禁煙フロアも運営しています。2人基準ツインルームで追加人数がいる場合、追加料金が発生し、男女同室での宿泊と愛犬は制限されます。カラオケの客室は午前2時まで利用可能で、未成年者は入室できず、身分証明書がない場合も入室できません。駐車は室内、屋外駐車場で利用でき、バレットパーキングも可能です。追加車両を駐車する場合、費用が発生します。週末と休日を含む連泊時に追加料金が発生し、マイレージの積み立てや使用も可能です。お客様のレビューによると、この宿はお手頃な価格で素晴らしい設備を提供するリーズナブルな宿として評価されています。従業員の親切さと清潔で快適な環境が満足のいく宿泊を保証します。この宿がおすすめです。1階ではコンタクトケースとレニュー洗浄液を無料で提供し、スナックバーではコーヒーマシン、電子レンジ、ミネラルウォーター、飲み物も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には市民公園駅、朱安駅があります。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には65インチテレビと2台のパソコン、GTX1060グラフィックカードが装備されています。また、ゲームを楽しめるモニターや機械式キーボードも備えています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる動画サービスは何がありますか？",
            "answer": "無料で視聴できる動画サービスはネットフリックスとディズニーです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームや禁煙フロアはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームと禁煙フロアも運営しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの客室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケの客室は午前2時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は室内、屋外駐車場で利用できます。また、バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "追加車両の駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "追加車両を駐車する場合、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末や休日を含む連泊時に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、週末と休日を含む連泊時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "従業員の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、従業員の親切さが評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 356
    }
}